港共會免除武肺疫苗藥廠之法律責任, 你仍會打武肺疫苗?

信任國家, 未事?
No thanks

咁冇人肯定都得,如果係國產貨更加冇人打

領導先打

一百萬針, 夠曬三萬同家屬 + 高官同家屬, 打到飽

又無第三期臨床數據 + 免除藥廠之法律責任 = 香港人條命凍過水

仲衰過試藥，人哋都叫有錢俾同埋會跟進你副作用直到死為止。

香港人命真係唔值錢同支那一樣

奶共議員正傻西 : 香港人條命只值5仟蚊

之後再強制 老師 護老院員工 的士佬打先 唔打唔比開工 偷開工就判監3個月 之後的士佬爛命一條唔撚理 但老師一判監工都無埋 最後老師要死死氣去打

柒婆心暗笑 : 一石二鳥呀! 又可擦鞋, 又可消滅唔聽話香港人

柒婆之前科 : 底褲口罩、全民檢測、安心出行, 無次掂
再推芝麻武肺疫苗, 香港人怕未?

Yes! 這是爱国公民的基本責任！如果唔打疫苗，不進再踏入內地半步！怕未！

國乜際?想分裂國家?

不嬲都知疫苗免責
（呢個護士真系唔識架bor 🙄）

好似話打完比3000鉑金你

嘩, 無責任即無信心啦, 咪搞阿叔.

唔打就取消香港公民身份!
唔打就唔準做工墓完!

今次聽唔聽話都冇撚用

係安家費5仟蚊

香港人就係第三期臨床數據

今次港共在防疫真係吃屎, 又話有問責制, 幾時陳姑娘(帶口罩都反轉帶)退下火線?

太少了

香港人就係第三期臨床數據: 有效率達100%(消滅唔聽話港人)